2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論46 大阪打比

我札

波飛教學呢

猜拿貼出未注意

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

搓奶貼

牙猜

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎
[img]

屌打紅狗吧

紅狗

和啦 我地打賤甲府

猜拿貼

腎仔

A.未
B.末
C.沒

C

頂多45分鐘

樓豬落機未

你合格唔駛補課

漢字不了

睇埋呢場就知一間大阪打比咩料

支持腎仔hat trick

森保一已經ready

紅狗今場個後防:
門將:西川周作

中堅:槙野智章（紅牌出場）

中堅:遠藤航

中堅:森脇良太

順便介紹隊長阿部勇樹

串過馬撚

又出契仔隆比真隆

笑一世

最後一程

完場喇咩

換哂3個
企鵝人痴左線

腎爭d入多球

永續企鵝

上帝要你滅亡, 必先令你瘋狂

時日無多
最後爭"扎"

佢痴q左線呀

那須唔會咁快傷出呀

而家傷左無得換

紅9

腎仔啲身位

係咪黑到咁

企鵝提早玩完

大B口頭禪

訓醒
智障

到左吹田未

喺機瞓？

企鵝人

樓豬日本首席中堅

上去旭川啦

9個

China貼開始撚狗

柱

中柱

紅狗中柱

極多空間俾佢爆

札幌泊大巴啦

去稚內啦

但矛得睇猜拿貼撚智障

具仔好撚勁

神救

我話今日紅狗贏，就會贏

In大b we trust

稚內跳崖

紅9仲勁

丁

牙Jay

腎仔射去邊呀

射去邊牙你

腎仔浪費機會

JAY48

兩隊都西波 打和啦super

有預感會追番1球

33000人入場

踢到幾多分鐘？

依家似和波企鵝都要去稚內跳崖

73

點解札幌縮

腎仔要出場唔開針

冇得帶帽了

是日MVP:智障

253哥笑得好開心

企鵝人收工喇

丁2:0

係大B

完場啦咩

50蚊
GET

派我

You come Kwun Tong

頭先問仲有幾耐就係想追札幌整多粒
係我信念唔夠
對唔住大B

去網走刑務所坐監啦

2:0完

企鵝的背影 金崎流行
我看到此處，在晶瑩的淚光中，又看見那肥胖的，恤衫西褲，左搖右擺的背影。唉！我不知何時再能與他相見！

返浦和啦

腎終於正氣

You come Tsim Sha Tsui

終於入波

完場啦
大B no燈ok?

域總

振作

有冇生日飯食

Yes

識買了

Bosco生日

TOTW 我同具仔叫糊

頭先係馬會入面 , 好多廢老大讚我札好波

ip都唔洗check

有冇讚我

係喎
佢要同老婆食

大b bin bin有力
唔好再bin c

有 , 第二球仲全部笑鳩西川

鹿島
GK 21 曽ヶ端 準
DF 22 西 大伍
5 植田 直通
3 昌子 源
16 山本 脩斗
MF 4 レオ シルバ
20 三竿 健斗
11 レアンドロ
13 中村 充孝
FW 8 土居 聖真
33 金崎 夢生
控えメンバー
GK 29 川俣 慎一郎
DF 24 伊東 幸敏
MF 25 遠藤 康
30 安部 裕葵
40 小笠原 満男
FW 14 金森 健志
9 鈴木 優磨

告別戰

下場支持櫻花 破燈

賽後會有歡送儀式

又屈

希望破燈

杉本 健勇 TOP

成人台ching留名

山下達也

有牙秦係度 你班豬半場都過唔到啦

好撚痛

唔好借d意逼走性僧

梳嗎kun係我老死

33-8=

甲府落16 餓咪呀上15

終於有人引用我條方程式
阿腎好波

Hey0

泡菜仔咁快考牌
擺明對艾迪美臣失去信心

可能miss左po, 阿Mu轉會?

我都入返波啦 你呢

傳

セレッソ

牙猜 牙Jay

衙差

諗起艾沙雲+艾迪巴約

神户高價買

今日踢成點？

今日瘋狂做波比牙猜果邊踢 都踢到D野睇下 牙Jay後備入來就接應Ono出波頂入 感覺上牙Jay仲有貨賣 牙猜都係可以睇多幾場 等佢同隊長 金園果D夾下

MVP

睇嚟呢度應該好濕好跣好腥
深潛先

今野ching又扮

杉木健勇

係咪去左現場

仆街icable 搞到只可以睇低清格仔

手執鮮花

有格都要睇

hd201 rich

睇電視

贏波再見
輸左就...

跟

Kenyu

大阪岡薩多

呆L左

屌

我正選

你川咁快追平

Fuck Suita

泡菜仔1碼飛機

矛人理啦 個個去哂睇打比

泡狗真係冇好

你想好咩

Offside

關西佬內鬼打鬼不了

越位

我講金生

個個都睇打比 唔通個個都睇打比咩

呢個真

屌你老母 雞寶App係咁彈

G持 櫻花

我川必勝

屌奶星 大阪打毗講全球䁔化

燈

有無人有韓仔台條LINK?
之前條40CHTV好似死左

搵唔到了

大B名句: 完場啦咩

睇唔到司機地標戰

Mu

好

入波未

廢到

幫佢加油

泡菜仔踩波車

2-0

好撚廢

鈴木條廢柴都入波

尻波2-1 大B

珍禽異獸

捧到佢去外國

躝

🐖🐖🐖🐖

腳狗奶奶隊就珍禽異獸

大分帝國

2邊都係好柒

江阪任

我今日對鳩波隻字不提

知自己燈

不了

只係鳩波無收購新人，咪唔提囉
加上紅狗同大阪打吡本週熱話姐

櫻花小勝應該ok啦今日

質素越來越低

左邊前排嚟左HK

大B幫手燈我川ok?

你仲講你仲講

我不是燈

唔好再講🌸🌸啦

仲燈自己
Mola

你中硬

司機地標戰遠射得手

唔駛助跑轉身一嘢抽埋去

退出

做乜尻

輸牙春

藤春again

啪！

吊 , 呀春搞乜鳩

大B名言

Ole
Ole ole ole
Kenyu
Kenyu

Modo

渡邊咁撚獨食

La la la Su gi mo to Ken yu

lucky

頂
入

等我出來救全家

No

連濟洲聯過檔去老鼠果個杜斯卡奴係地標戰都有波入

我穿

我川

我鹿新仔

喂 分下莊閒#幫手嗌mad#lme

埼玉依之班

名波浩

又入

司機2球

客其他

普子
好心神船搞搞個後防啦

磐田呢排食左春藥

我川發生咩事,山葉走左保夫萊特多左個中川,8號仔,川又堅棋好似唔同晒

司機1球頭1球遠射收晒貨

禾串

普度屈機

我川咩事

你川

威力川

六億yen抵畀

見你名波洛之前咁慘而家比少少甜頭你炸

我川主場比山葉血洗1:5

泡

新仔

牙春

下年無亞冠打la

泡菜仔終於入

泡仔

黎緊下半季,山葉同神戶真係有機會殺上前4

牙春帶罪立功

泡狗

泡狗幫手現留樓豬

所有泡狗都係食屎大

黃義助

大B唔該幫手發功

呢個仆街唔讚得

韓國楊明

輸到咁

我話過泡仔勁

不過神戶都係靠司機屈唔係踢得特別好

韓國柒頭

西班牙靚仔

會讚壞,繼續屌

一個司機都夠做

鳩波2:2

長澤駿入未

輸撚埋佢啦屌

泡仔上身

東口甩手

冇犯規嘅可

咁都唔入

邊個3瑪飛機

三浦!!

反cup

屌退出

MIURA OLE

GOALGOALGOALGOAL

山村和也

大B

Nooooo

唔送la

樓豬唔洗走

三浦

Buda

追返

猿

大B幫幫手

81分 ガンバ大阪 交代 FW 11 ファン・ウィジョ OUT → DF 14 米倉恒貴 IN

義助

米倉好耐冇見

嘩 米仔

咪j泡狗

唔係屌泡狗咩

樓豬痴左

屌 無啦

失分既開始

講親呢句都已完
算

Hi 隊長

86分 ガンバ大阪 交代 DF 22 オ・ジェソク OUT → DF 6 金正也 IN

交比你地呢D細嘅去踢，天氣咁熱我坐下算了

出金仔 真心驚

完了吧

輪姦

goal

艾迪終於入

第一吓應該要入啦 ......

唉，櫻花

清極清唔到

少林足球

係

Hi吉b

我同艾迪一齊球入球荒

俺たちが 大阪さ 青と黒 俺らだけ

邊個串我唔識入波嘅全部罰留堂

你無入波個陣我有同你講好說話嫁

挽留吉b

櫻花同我川一齊輸

只有赤崎瘦平唔識入

標馬

光復大阪

ブタ ブタ ブタ ブタ ブタ セレッソ
セレッソ かかってこいや

Buta Buta ButaButaButa

我札 我腳 我愛一齊贏波

熱烈祝賀樓豬歸位

食韮菜豬肉餃慶祝

召喚牙春上水唱歌

隔住個mon都聽到D腳迷嘈到拆天

ピンク色の豚野郎が 睨んでいる
いわしてまえ セレッソメルダ

廢左半季 終於做到野

佢又唔係廢左半季
係好唔穩定

今日同法比奧算好專心

認真
有幾場後備出左你生左好多
係變左不射男

等睇今日buta歌新片

鏡頭一轉去96台 , 又有長友睇

係除左牙春果球尻下尻下之外今日成條後防都踢得好

抖抖先 晏D睇雲爺爺

この空に輝く星があるように 我らの街にはガンバが輝く
アレアレー アレアレー アレアレーアーレーアーレー
アレアレー アレアレー アレアレーアーレーアーレー
アレアレー アレアレー アレアレーアーレーアーレー
アレアレー アレアレー アレアレーアーレーアーレー

換衫返工

井手口

Rich

万歲 万歲 万歲
WIN GAMBA

今日琦玉県全敗

琦玉第一遇到普子 琦玉第二遇到我 咁全敗都好正常

Lihkg Konno

大B今日命中率

好正

今日估2場都輸

普子係咁二都入兩粒

聽日再來過啦

年青人總是把握不到機會

好耐無見過吉祥物大戰幅圖
係咪已經無畫

你贏波即刻幾風騷

無論點樣抄襲球會產品，話對手唔係大阪市球隊都好，有d野係永遠複製唔到的，例如球隊嘅戰績😄
大阪打吡： 大阪飛腳3-1大阪櫻花

吉B請振作

豚退治成功

正身請接作

落街買豚做宵夜

好型

考型

好貴

請我

博多豚 不了

香港舖好難搵大阪豚

好彩lucky定

食🐖

miura

雖然所有泡菜都係狗
不過入到波嘅就係好狗啦

你上又咪一隻崇泡狗
睇開啲

[url
9號係乜水頂輸左嘅

阿春 反來囉

阿Mu

一平FC呢

連櫻都豬

本身就係豬

客席嚟?

個個都講緊櫻花豬波遺忘左我川

岡山贏埋就最好

名波浩正仆街

再提就比人擇名

要積下口德, 以後唔話25係25

190VS164

黃義助2球都頂入？
咁長沢駿係咪可以...?

下年組團去

唔係
第二球三浦

三浦嚟

係喎

艾迪美臣入波

lucky無波入
不過都幫手做左好多嘢,起碼停到個波等下支援

拉開比泡狗自己鳩衝,唔洗下下佢自己控迫波
多埋艾迪幫手真係好好多

赤崎out

肥雞請我

播埋13年捧J2冠軍係咩用意

川不值一提

我川搞乜，睇fb話雨戰好大影響

金崎 in

樓豬

In你老木

咁人地都係大雨咁踢姐

見話比磐田既反擊打爆

今日樓豬好高興喎

出晒血

之前又話咩低調 依家去fb開page

後防一地都係膠 拍得住我鑽

咩開page?

樓豬話贏波會開返post

上邊 lihkg konno

sor

開一個
之後自閉返

落街見到3件櫻 見咁團結 我都振作起嚟
吉B都快啲上水

唔緊要
呢隊輸左個隊贏返

熱刺都輸啦

熱身賽姐

人又買唔到
行路又走埋

最已陣

We take it back 取り戻すのさ

夠鐘睇我廠

Trippier真心唔差

慢 防守唔穩
係斬波準

著鹿島永遠見唔到同伴

こんりんざい僕は言わせぬから

「過去がこうだ!だから未来もこうさ!!」

もうくだらん これだから嫌になる

我耐唔時都見喎

著一平隊做異族

乜原來有頭場
早知轉台...無波睇好悶

Kenyu連續4場丁咧有波入
白頭佬俾次機會啊

下年想買大分

送我

連熊本同八鯨都有

打j

尖沙咀多真日本人撐禾地啲鄉下隊

啲人貪隻熊本熊

你成日係尖咀yo女

j左成晚

阿叔著

鯨好多
熊本係為隻熊而買

你都整件

阿叔都可以鍾意熊本熊

Yo你

能木能

波衫撚根本為買而買

有幾多真係識隊波

禾識鯨

＋１

淘寶既同伴

+2

Yes 我未見過有人著今年件鹿島 但見過今年件熊本

下星期冇得睇智障

要mu同三哥

想買粉紅色mu

牙腎搞到佢地冇得玩玩了

寧願唔買

有講有笑

著2著字就甩晒

個名想挽下野咪淘寶囉

[img][/img]

電話殼 相機套個啲先淘寶

守龍用

屌 手機點po圖

曾日文字準

好耐之前球迷世界叫曾加端準

妓

第一件日職

死圖啊

帶望下年john

睇spider man

廣島14砂糖來

你講咩都得啦

返屋企po啦

出街食女

葡萄鋪留名打招呼

no buda

俾老豆霸左電腦

仲有4個踢緊

有埋圖

冇試過甩

球員版 有簽名

老鬼

陳家麒被中出

5個呀

簽名

片都有
得返朱兆基重踢緊

唔識5個

6個先啱
本身返左北九州自己老家

本山雅志 中村牙俊 小野伸2 Bomber 曾日文字

點解仲未有企鵝被炒消息

識晒
有好多當打已經無踢

漏左邊個

明神

No news is good news

嗰時好細個 唔怪得D人好多唔識

人事部day off

好似踢J3

被腎仔用D雪埋咗

張耀麟車禍死左
個陣好後生

郭文迪 姚學文 陳家麒呢幾個其實唔錯

尹敬良印象就最少

長野

不過好少出

以為佢退左役

帶埋下場先la

佢約我踢完波再玩玩

叫佢唔洗返琦玉

帶左佢去飲殺菠蘿B

嘩 on9 仔呀

一代札幌射手吉原宏太

我腳05冠軍成員

好多殺菠蘿名將 仲數漏左松山光

好彩比智障踢完都仲係咁靚仔

圖都冇張

又要Po我MVP呢張

中村俊輔罰球真係好勁

差啲俾你型過我

我最柒

又勁又有型

山P原來咁謙

邊個山p

樓豬唔抵得禾靚仔

少爺占好靚仔呀

有冇人睇緊酋長盃

李偉文做咩係咁串香港波啲老細

我靚仔啲

含撚啦

咁小氣架

熱狗去阿狗你都會一樣

勝利船又唔係勝利素

你腳狗

你先係

你都係

病緊weak完上水

渣ga

守唔住瀨病

見你地冇屌，好安慰

腳狗都贏呀

Gamba Gamba Osaka Gamba

我腳

ブタ ブタ ブタ ブタ ブタ セレッソ
セレッソ かかってこいや🐷🐷
識唱一齊唱

ブタ ブタ ブタ ブタ ブタ セレッソ
セレッソ かかってこいや🐖

真係好正

組團睇打比

又唔係球場入面唱buda

John

你同樓豬帶團

小妹乜都唔識

又扮女人

真絲

3:1
3:0

得

挽留

又嘈what牙 睇我入波算啦

甲府降班

肥雞件多硬到未

未

有冇得著住睇波

肥雞送我

冇

轉返吉B AC啦你

d球迷終於幫你打氣

叫佢躝

炒左企鵝佬

補番條link

最衰腎仔，搞到企鵝佬失業
依加大家都無得笑紅狗吡就

小鳳姐唔該

25

大家不嬲都好支持我

禾都係

腎仔好波

上次我鹿換監督我不知唔開心左幾耐

認啦咩

不嬲都認

迫走石井

石井是無辜的

我冇
吉B係咪要課後輔導

牙mu25

要心理輔導
想死

吉b渣ga
紅狗球迷都未要心理輔導啦

駁唔到

依家真係完咗場啦
大B有咩好解釋

之前要,依家唔洗lu

hi受害者

我就醒

今個禮拜燈左囉，可以點解釋

Hi腳狗

幾時出下次代表名單

有排啦 起碼3星期後
出又點，都唔會見到靚仔勇同腎仔

大B發功

有曬證據仲唔認係腳狗

有望了

我諗住燈

Kenyu 4場5球都冇份冇道理啦

痴線 牙腎憑乜

Kenyu同類型/接近類型有唔少海外兵
腎仔完全無
今次撐腎仔，仲有腎仔好大隻
Kenyu賣樣，不了

我同Kenyu大勇喎

大B Sick Ball

再講多啲

係喎 佢今個禮拜燈

睇埋今日係咪燈囉

夠膽講
鳥栖 柏 東京
三隊都必贏

痴線 大奇跡日？

反底日

7 - 大岩剛は、6月に鹿島の監督に就任して以降、J1では黒星がない(6勝1分)。鹿島の監督としては就任後７戦無敗を記録する唯一の監督となった。ゴー。

同一班底有咁大改變？好難唔係話班球員逼走石井監督

16 - 札幌は今季J1で土曜に行われたホーム戦6試合で負けがない（5勝1分）。同チームが今季獲得した勝ち点19のうち、16ポイントは土曜開催のホームゲームで得たものである。ルーティン。

札幌 星期六最強
星期日係表示要放假，贏波不了

54.2 - ミハイロ・ペトロヴィッチのJ1での勝率は54.2％。浦和の監督としては、ギド・ブッフバルト次ぐ高い勝率(59.2％)。アウト。

原來都球會史上第二高勝率

下個用

亞冠好攰架ching

佳蛇唔俾樓豬開po

咁都俾人迫走

愈黎愈早開

係咪睇錯31頁當左做41頁

明明得#7xx留言

你地班偽毒出哂街唔推po

[突發] 浦和レッズは30日、ペトロヴィッチ監督との契約解除に伴い、後任として堀孝史コーチが監督に就任することを発表した !
企鵝終於都企唔住

等睇維他奶

😘

算遲啦

比勝利蒙蔽雙眼

逼走石井監督之前好多場險勝同好多對下遊隊既表現太差

咩25

瞓醒

仲有全部都係主場

企鵝

張圖

我咁對你 你咁對我

你件辣殺好好練下防守啦

想做樓豬

星期六返半就 星期日要陪老婆不了

又食豬

咕嚕豬肉

400場加贏打比

姼

又食女

上水推Po啦各位偽毒

広島
スターティングメンバー
GK 34 中林 洋次
DF 40 丹羽 大輝
DF 5 千葉 和彦
DF 4 水本 裕貴
DF 3 高橋 壮也
MF 6 青山 敏弘
MF 2 野上 結貴
MF 44 アンデルソン ロペス
MF 30 柴﨑 晃誠
MF 18 柏 好文
FW 39 パトリック

鹿島アントラーズは29日、FWペドロ・ジュニオールが負傷したと発表した。28日の練習中に負傷。左第5中足骨骨折と診断され、全治まで約2カ月を要する見込みだ。

星期日都番工啊，你地成班有錢人

我都要返

原來琴日安部入波，一場西維爾友誼賽令佢上位

快D好返

未夠鐘返

林卓人傷左 冇睇三賤好耐

法比奧派膠就屌我

上囉

姦巴 姦巴 餓沙卡 姦巴

牙吉都讚好

Gamba

貼下圖賀贏打比

我都自貼

肥雞

麻友嚟

砂糖

冇🍔Failed

我琴日都一球一助

以告別戰來講 好好嫁啦

企鵝佬 is football genius
腎

臭雞

又無永井龍

風間八宏冇左大王就係一條廢尻

還我企鵝

肥雞型

牙mu唔洗走

腎好波

ＪリーグYBCルヴァンカップ
ノックアウトステージ組み合わせオープンドローに出席を予定していたＣ大阪 #柿谷曜一朗 選手の欠席が決定しました。
Ｃ大阪からの出席選手については、決定次第お知らせいたします。

90後放飛機

抽籤都射波

輸波都唔使咁架

垃圾90後
重話大阪大使

雲格退休對阿仙奴孰利孰弊，即使資深球圈人士和球迷都難有結論。但今早「鳴辯盃中學生辯論賽」就「雲格退休對阿仙奴利大於弊」的辯題，在香港華仁書院舉行了3場辯論，經一輪唇槍舌劍後，最終3場比賽均由反方勝出，「迷雲黨」完勝「反雲黨」。

In Arsene we trust!

反雲黨仲有咩好講

v92 雲里亞里 是無辜的

椰子

生氣

岩岩先發現禾同麻也同一日生日

拉到咁都輸

件衫質地好 唔是甩章甩字

D章洗就甩代表啲乜

假

let's go Sendai

咩啊

佢地欺負我

維他奶著黑色 好唔慣

桃太郎3:0長崎

23:0

大勝吧柏

同意

推多次

上啊仙台

鵝1:0

燒鵝

大B好猛

唔駛回完場啦咩

鵝

Fake鳩

peter越位

都係個句啦
完場喇咩！

好似本身無越

邊隊最正氣

張賢秀去左東京

烏達卡

粉腸

鯨魚1:0

柏入波

柏雷素爾？

好波 殺入前四踢走關西佬

伊東

廣島唔識入波

輸埋

降格吧

東京

預感會反cup

單刀都唔入

有結界

仙台1:1

柏

大B堅勁

廣島又輸

烏達卡終於入

peter 1:1

1-1 Peter

東京鳩

J2

大B破燈

今日香港熱過東京

反勝之狼煙

廣島射左17腳不過0入球

我以為係川上奈奈美

Dont驚

得2腳中龍

串

差好遠

咁都封到

大B俾次機會

巧險

東京熱

好串

完場1-1

買咗柏同東京

大B比哂料都仲買

一早買咗

唔信大B?

咁都唔補飛

抵你豬錢啦

都啱

買咗広島同柏
仲有東京3rd goal

All in咗 好在仲有溫泉

好多苦主

過左岡山+廣島對家斷左柏

迫坎左企鵝人紅狗下星期打比仲唔456?

比琦玉第一456

紅狗反底

有小妹打氣

G持三上 不了

松鼠撚狗

g持琦玉一齊落丁2

屌牙

y屌me

咁on9既

輸埋d咁既on9波

笠得好靚，個波又夠快

大家知唔知join波台痴線佬去馬拉個plan係點？

出林卓人會唔會輸？

好似係Pm佢地

怕醜，加上我又唔落實真係去，問好似好麻煩人咁

純粹諗如果負擔到先整個2D1N

林卓人是咪準備去紅狗

紅狗係買都買中村啦 林卓人都34

咁佢開得出來 我諗佢都預左人地PM問
大B係去既話買多D喇沙杯麵返來食

係買都買後衛啦

宜家有航仔你好唔心足咩

冇後衛啦

ＪリーグYBCルヴァンカップ組み合わせオープンドロー
Ｃ大阪からは #木本恭生 選手の参加が決定しました。

下場無智障, 那須又唔知出唔出得
仲有咩人出

我記得航仔打比馬果陣仲係掛名中場 去埋爛鑽就Part智障打CB 搞到個人都膠膠地

幫我正身抽大阪打比

抽東京

支持抽東京

不過到時主場

兩場

要搵宇賀神頂
踢埋呢場唔好再踢3後衛

352已經係一個啱既陣式

有D似偽娘

偽乜春
著大分嘅女仔又識波又唔功利

企鵝人都係啱嘅領隊

得兩場冇失波

唔差